拒絕入境大陸揮手區

9月尾入境被拒絕入境，人面識別failed，之後兩個公安捉你入房用膊頭Cam拍住你，收走你回鄉證，全程無對話無查行李，15-20分鐘之後通知你拒絕入境。

1.無原因
2.危害國家安全
3.出境入境邊防管理條例第八條第七項

七)國務院公安部門、國家安全部門通知不准出境、入境的；

我估而家全港起碼上萬人被拒入境，入境fail tg group已經有成差唔多40人

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

呢排有好多區議員被拒絕入境

？

！

。